今次港鐵罰款會唔會深夜出優惠

上次星期六日優惠，今次深夜撞咪可以深夜免費優惠價搭地鐵
港鐵幫你日日賺

免費送你到天堂

淩晨3點小童老人1蚊，成人半價

想得太多, 只會提供來往金鐘及中環站優惠

會好似上次咁
係咁依罰自己20萬，一日9折優惠
跟住全線加價5%

可能唔罰
佢話係Thales 問題

無delay問題
紅線去唔到 藍線去到

深夜時間=試車果陣免費搭

想得太多, 只會提供來往金鐘及中環站深夜優惠

啱喎，唔通停扶手電梯又罰咩，係啲打工仔唔早啲出門口